<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Createur d\'emploi du temps</string>
    <string name="title_activity_emploi">EmploiActivity</string>
    <string name="edt">Les emplois du temps : </string>
    <string name="valider_emploi">Valider EDT : </string>
    <string name="envoi_bluetooth">Envoyer par Bluetooth</string>
    <string name="recevoir_bluetooth">Recevoir par Bluetooth</string>
    <string name="nom_edt">Tapez le nom de votre EDT</string>
    <string name="suppr">Supprimer</string>
    <string name="suppr_conf_title">SUPPRESSION</string>
    <string name="suppr_conf_message">Supprimer cet emploi du temps ?</string>
    <string name="renom">Renommer</string>
    <string name="nom_unique">Un autre emploi du temps possède le même nom !</string>
    <string name="sauvegarde">Vos emplois du temps ont été sauvegardés dans le ficher "frise.txt"</string>
    <string name="charge_emplois_fichier">Les emplois du temps ont été chargés depuis le fichier</string>
    <string name="charge_emplois_db">Les emplois du temps ont été chargés depuis la base de données</string>
    <string name="emplois_recus">De nouveaux emplois du temps sont arrivés !</string>
    <string name="aide_title">Au secours !</string>
    <string name="texte_aide">	Bienvenue dans l aide du Créateur d emplois du temps !\n\n

			I)	Introduction\n\n

	Tout d abord, l application fonctionne en collaboration avec la frise de journée (FRIZZ) puisqu elle permet de créer
autant d emplois du temps que l on veut. Cette application fonctionne sur tout support (tablette, Smartphone),
contrairement à la frise qui n est faite que pour des tablettes. \n\n

            II) Stockage des EDT \n\n
            
     Dans cette application, chaque action que vous faites (création d edt, renommer, création ou modification d activite,
 ...)  est enregistrée dans une base de données inaccessible dans l application : tout est sauvegardé automatiquement !
Vous pouvez donc quitter l appli a tout moment et faire autre chose, votre travail restera intact. La frise charge tous
les emplois du temps de cette base de données à chaque fois que vous ouvrez le menu principal de l appli FRIZZ.
Une dernière chose, la base de données est liée à l appli créateur, donc si vous supprimez cette appli, vous perdrez la
base de données.  \n\n

            III) Bluetooth\n\n
            
     Le créateur d edt permet l envoi d emplois du temps par Bluetooth à la frise. Cela permet d utiliser le créateur
depuis son Smartphone ou sa tablette sans utiliser celle des enfants. Il faut pour cela que le Bluetooth soit activé
sur la tablette des enfants, est que cette dernière soit appariée avec votre appareil personnel (voir préférences).
On n a vu avec le paragraphe du haut que la créateur et la frise étaient toujours synchronisés sur la tablette de 
l enfant. Sur votre appareil personnel, quand vous envoyez vos emplois du temps à la tablette par Bluetooth, ces derniers
s ajoutent dans la frise et vous recevez également tous les emplois de la frise que vous n aviez pas: ce que vous faites
sur la tablette des enfants, vous n avez pas à le refaire sur votre propre appareil et vice versa.
Si jamais le Bluetooth ne marche plus trop bien, desactivez le sur les deux appareils, fermzr complètement les applis 
puis remettez le Bluetooth et rouvrez tout, l ordre n a pas d importance\n\n

			IV)	Création d EDT vides\n\n

	La fenêtre d accueil vous permet d ajouter de nouveaux emplois du temps (vides pour le moment) avec leurs noms, d en
supprimer et de les renommer. C est elle qui accueille cette aide d ailleurs ! C est cette fenêtre qui se charge de
toutes les réceptions Bluetooth/Stockage interne sans que vous ayez à vous en soucier ! En revanche c est vous qui
décidez d envoyer vos EDT par Bluetooth avec le bouton du bas (« envoyer par Bluetooth). Pour créer ou renommer un EDT,
c est presque pareil, vous rentrez son nom dans le champ du bas et cliquez soit sur « valider » soit « renommer ». Pour
visionner le contenu de l EDT, cliquez sur son nom ! \n\n

			V)	Affichage des activités\n\n

	La deuxième fenêtre s ouvre quand vous cliquez sur le nom d un EDT, elle présente toutes les activités de cet EDT ainsi
que les heures marquées (heures qui apparaissent sur la frise, comme des repères). Une activité se présente comme un
petit cadre avec son nom, ses horaires, sa description. La cadre est de la couleur de l activité, mais on n a aucune
info sur l image, désolé… La croix à droite permet de supprimer une activité. Comme pour la fenêtre précédente, le
bouton « ajouter » est double, si vous remplissez une heure à marquer dans le champ du bas, il ajoute cette heure à la
liste (liste déroulante en bas), sinon, il vous permet d ajouter une activité à l EDT (voir partie VI). Enfin, un clic
sur une activité vous permet de la modifier (partie VI). \n\n

			VI)	Ajouter/modifier une activité\n\n

	La troisième et dernière fenêtre (ouf !) vous permet de créer/modifier une activité. Dans le premier cas vous aviez
cliquez sur « ajouter » et dans le second sur une activité. Vous pouvez donc remplir à votre guise les champs qui
vous sont proposés, choisir une image et une couleur, puis valider. Si des champs sont vides ou incorrects (format
des heures : « 13h30 ») on vous le dira, vous ne perdrez rien, rassurez-vous ! Pour les images, c est plus compliqué,
soit vous prenez celles qui apparaissent dans la liste déroulante ,soit vous pouvez chercher dans votre
appareil des images ou des photos en cliquant sur le dernier item « … ». Là encore, aucun danger ne vous guette,
mais sachez que si vous prenez une trop belle image, elle ralentira la frise. Votre image ne s affichera pas
forcément à l écran parce qu elle est trop grande mais ce n est pas grave. Autre chose très importante, on envoit que
des choses simples par Bluetooth, comme le chemin de l image (et pas l image elle-même), donc si cette image ne se
trouve pas sur la tablette de l enfant, inutile de compter la voir s afficher sur la frise. A la place, 
il y aura une étoile ^^.\n\n
	
	Un dernier mot, si vos emplois du temps sont vides ou incohérents (activités qui se chevauchent), ils seront stockés
mais pas envoyés à la frise, vous pourrez donc les modifier. \n\n
Que la force de création soit avec vous …
</string>
    <string name="title_activity_emplois">EmploisActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="bouton_modifier">Modifier</string>
    <string name="bouton_ok">Valider</string>
    <string name="ajouter_edt">Ajouter</string>
    <string name="heures_texte">Heures marquées :</string>
    <string name="image_choix">Image choisie :</string>
    <string name="chevauche">Emploi non valide, des activités se chevauchent</string>
    <string name="title_activity_task">TaskActivity</string>
    <string name="nom_activite">Le nom de l\'activité</string>
    <string name="desc_activite">Une description de l\'activité</string>
    <string name="heure_debut">Heure de début (ex: 13h30)</string>
    <string name="heure_fin">Heure de fin (ex: 15h)</string>
    <string name="choix_couleur">Choisir une couleur</string>
    <string name="nom_vide">Vous devez saisir un nom non vide</string>
    <string name="desc_vide">Vous devez saisir une description non vide</string>
    <string name="debut_vide">Vous devez saisir une heure de début non vide</string>
    <string name="fin_vide">Vous devez saisir une heure de fin non vide</string>
    <string name="debut_format">Vous devez saisir l\sheure de début au format: "13h45"</string>
    <string name="fin_format">Vous devez saisir l\'heure de fin au format: "13h45"</string>
    <string name="hmarque_format">Vous devez saisir l\'heure marque au format: "13h45"</string>
    <string name="hmarque_unique">L\'heure que vous avez saisie est déjà marquée !</string>
    <string name="heure_coherent">Vous devez saisir l\'heure de début avant l\'heure de fin</string>
    <string name="couleur_picked">Choisissez une couleur !</string>
    <string name="ajout_heures_m">Ecrivez une heure à marquer</string>
    <string name="emplois_non_valide">Pas d\'emplois du temps valides !</string>

    <!-- Bluetooth -->
    <string name="send">Envoi des emploi du temps !</string>
    <string name="not_connected_bluetooth">Vous n\'êtes connecté à aucun appareil</string>
    <string name="title_connecting">En connection...</string>
    <string name="title_not_connected">Pas connecté</string>

</resources>